# Chinese translations for Send to Kindle Calibre Plugin
# Send to Kindle Calibre Plugin 套件的正體中文翻譯.
# Copyright (C) 2023 THE Send to Kindle Calibre Plugin'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Send to Kindle Calibre Plugin.
# Automatically generated, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Send to Kindle Calibre Plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bookfere@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-30 22:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-30 15:09+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Send to Kindle"
msgstr "傳送到Kindle"

msgid "A calibre plugin to send your ebook to Kindle with a desired title."
msgstr "此插件可讓你發送到 Kindle 的電子書能夠正確顯示書名。"

msgid "Send"
msgstr "發送"

msgid "Setting"
msgstr "設置"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Double-click to edit the ebook title for display on your Kindle."
msgstr "雙擊更改要在 Kindle 中顯示的書名。"

msgid "Ebook Title"
msgstr "書名"

msgid ""
"This plugin uses the Calibre email configuration; please click the button "
"below to add email."
msgstr "本插件使用 Calibre 郵件設置，點擊按鈕添加接收郵件。"

msgid "Email Setting"
msgstr "郵件設置"

msgid "Preferred Setting"
msgstr "偏好設置"

msgid "Unset"
msgstr "無預設"

msgid "Preferred Format"
msgstr "偏好格式："

msgid "Delete ebook from library after sending"
msgstr "傳送後從書庫中刪除電子書"

msgid "Email Address"
msgstr "郵件地址"

msgid "Manage Email Address"
msgstr "管理郵件地址"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "You must provide an email address."
msgstr "必須提供一個郵件地址。"

msgid "The configuration has been saved."
msgstr "配置已儲存。"

msgid "Donate"
msgstr "捐助"

msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

#, python-format
msgid "Email %(name)s to %(to)s"
msgstr "傳送 %(name)s 到 %(to)s"

msgid "Send ebooks to Kindle via email"
msgstr "通過郵件傳送電子書到 Kindle"

msgid "You must choose at least one ebook."
msgstr "你必須選擇至少一本電子書。"
